無所謂中計唔中計, 行我地要行嘅路

傘運以黎香港人一直行出
一個又一個奇蹟
我地係奇兵
奇兵強在
無部署
Improvisation
即場做決定
連登吹咩風唔重要
因為大家目標一致
我相信我地可以再創造奇蹟

五大訴求，缺一不可

撤回，引渡條例
撤銷，暴動定義
撤控，傷者學生
徹查，黑警暴力
撤職，查辦林鄭

而保證五大訴求唔係做假，就只有雙普選。

香港人加油!!!